有種方法，可以拉近學霸同廢柴既距離

就係出份連學霸都唔知自己做緊乜既卷

多謝程伯
I Love 程伯

Seen

logic fail
唔識做就唔會係學霸

見過啲平時攞開滿分既人都唔識做一份卷未